有冇人超過30歲先考到入政府?

會唔會太遲?

有心唔怕遲 做到60都有排你做

any gov jobs but ACO

但考入去之後, 你同齡既人可能全部都高你一級喎

好過40歲先後悔無入
最多入完唔岩跳返出嚟

識好多人30歲先入政府
不過都係入專業職級

咁又點?

咁有自尊就出返去私人市場搵大錢lo

仔都生埋先入到政府都大撚把
不過professional grade起薪六皮幾

個title好嘔心，好撚崇拜政府工咁樣

聽過有人60先加入正苦

嗰個阿伯重做緊

大把散仔30打後先入
遲就實遲咁你做唔做？

30歲左右先啱啱儲夠lv去入專科主任級
有咩咁出奇